老解係台海演習！

唔係台灣海峽，係台州市外海

不嬲雷聲大雨點小

都係台海啫
夠料俾班韮菜打飛機咪得囉